$50k本 想入門玩股票, 做咩好?

人大左想學多樣野(你當我係啦 )
依家諗住拎50k本出黎入市學下野, 有啲想問下巴打:

利申︰50k係港幣, 輸哂唔洗跳樓, 唔等錢洗, 純粹想學野

想問問
1. 50k夠唔夠? 玩月供好定炒股好? (暫時唔考慮果啲牛熊證乜乜物物, 但巴打有建議可以提出)
2. 去邊開股票戶口好? 銀行定證劵行? (睇過下資料, 銀行會揀中銀, 證券行會揀一通)

本人誠心學野, 請指教

買一手700 完

聽日開市，不問價追入3309

估joy

冇兩三億班連登狗只會叫你去馬會

lm學野

馬會

咁係邊開股票戶口好

唔好用會壞既 好似鄭經理果d就算拉

追哂舊po先講啦，學野
日日都有人以學野為名問一鳩樣嘅野

8207 倍升股 價值投資

咪係, 小朋友口吻

追哂, 到你開始講
日日都有人叫追post, 咁開討論區做乜, 叫連登blog算啦

買港交所等升到300

月供10隻狗股睇下

捱價當練下心理素質

992 十年圖

Are you Plastic Or ?

連短炒定長線都未諗掂仲串串貢

追曬同埋有用過個腦都仲問呢D問題既話, 留番D錢睇醫生/殮葬啦

All in 1478

樓豬有齊no.

係差個戶口賺大錢

月供五隻股票，當交學費

HSBC